美股認真討論區 DCCXCII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

開巿未

石子

石子最正係前一分鐘gel頭 後一分鐘投降

我今個星期正數囉

發達

快柒d到聽日喇
跌呀

未至於發達，輸少當贏啦

等咗好耐

study緊一間大陸公司 做AR 眼鏡, 用埋來做遠距離溫度探測
我諗遲D會做埋人面識別. so9sad
有時因為中國私隱DATA平過水 所以佢地AI發展得咁快

希望blk fri 食浸靚嘅pypl

重來都無私隱的

唔怪之得之前契媽入goog

d 機平咁多

一scan即show data

終於明點解pton升得咁勁了

pton+lulu

老婆都大波波啦

望住D教練踩車都快D

大波教練， 唔怪得知係咁升

IB可唔可以自己SET一個組合
EG: 組合A, 入面10隻股票, 每月IB幫我rebalance咁樣?

睇完YC 分析

等NET 再震倉就掃貨

台巴
想問一下，星期五pton 因為咩嘢消息大跌 ?

唔知關唔關事

唉TSM

呢隻原本都想搵位入
但係見佢禮拜五跌呢下仲要大成交真係有少少卻步
可能都係觀望下先

咩事

90蚊貨坐緊

原來如此
因為一開始都好正常，突然就碌落山

已經上咗船
只好坐定定

坐到2046

有排坐

咁呢D股坐定定我又覺得冇乜問題嘅
況且up trend 又冇被破壞

空倉驚西咩

有台巴認證升勢冇打斷就安心了
仲以為自己睇錯

tsm你又中棍

intc 又可以 sp 啦

連續咁多日跌都仲可以企響 band 頂呢下真係痴Q 線
追到我都唔想追搵其他野買好過

中棍都贏錢

您好中意睇佢

從啱啱開始學睇股票時嘅70尾，升到依家131
好想食後悔藥

龍霸點睇PTON

我覺得有空間，不過長期增展偏慢囉！

分析幾到位

我中咗

咁係咪SP 佢拎錢

From隔離po

Pton 1個月升咗33%

9x放咗

記得曹仁超死前都話老巴過時...

有排磨

業績咁靚仔應該加貨

8x放咗

炒完pypl 後先反黎睇半導體

下次玩SOXL

馬騮巴

健康回調

J 到出血

身邊多唔多人炒美股
我0

我預回到80左右, 到時再溝

唔想俾錢姐

intc出er大家allin左amd未

好股票太多。。與其後悔不如搵更好

我1

all in 左 intc

準備中棍

棍升

態度正確啦
呢個世界又唔係得呢隻股票買
仲有大把強勢緊
咁多架車俾你上上唔到呢架咪上第二架
架車識行就得

點解人地老母咁有錢 同埋佢地真係唔驚香港大爆炸咩

TSM都坐買tesla啦

自住驚閪

同事有1

唯有靠契媽

唔得左交，Sor

所以決定落手 !!

我手上嘅NET升咗一倍，諗緊放唔放走一半貨

好多股都想買
但本少
買得2-3股

驚你咪食d過肥年

偷步升咗
要落返去49-50

升到無brake

真股皇

呢下真係睇你係咪等錢駛或者減一半嘅錢係咪諗住買第二d 野
好似次次pattern 都係急抽一野就橫行一排

同大家高J美股一樣

停水點生產

唔高j唔通買匯豐

邊度同呀
香港真係玩完架啦啵

地盤黎

BRUH

柒到出煙

明天可以搵吓位買張CALL玩吓

唔係應該put 咩

總有人走有人唔想走... 唔想走都要住架 你用投資角度諗咁佢高J咪要承擔風險 冇野係一定咁

依家出消息壓殘個價
ER仲唔係升到仆街

但佢睇到$70會唔會太高

上次ER完霖喎

今次就挾爆返一次淡友

Ib api?

走牙

返工

小西巴係咪唔上黎share 啦

台巴張圖左邊代表咩

累積成交量？

call put distribution?

精神長存

咩事 ？ 又俾人屌走 ？

我等回先做SP , 大調就入

係Donki見到最靚打邊爐牛內一碟4XX..

香港生活 要幾多錢被動收入加自住樓先可以唔洗咁睇價錢食好d

打邊爐緊係食本地牛

美國美牛都ok

窮人去邊都苦，做啦

Volume by price

我想脱貧

平時返工專登等兩點先食Lunch可以食大快活下午茶平D。

me2

在職貧窮

有舊錢喺到 諗咗好耐入埋去玩美股定係留黎玩港股ipo 求意見

why not both

火箭

貧窮地獄

之前屎忽痕入左10股

識玩一定玩ipo

如果食人玩 無咩所謂，英國係後生嘅福地

唔算後生了

真

SH派又贏

nokia go up, nokia, go to moon

抽ipo舊錢比佢hold住咁耐點轉去玩美股呀

500 張sh leap call

但係通常係點抽好？all in再孖爆？定係一手算？

祖傳

我就嚟有中年危機

I see..即係buy side 多於sell side?

10張leap call

望住zoom由穿100 到而家500都無後悔過

睇您舊錢幾多

一齊發達好無

56-61 嗰區暫時係
不乏有班人響呢個位高J

去左搵知性美

100樓下入過
百幾放左
當時重諗佢安全同個人資料問題重唔死
點撚知愈做愈旺愈多人用

依隻股見淡友大軍由100沽到上180
近乎全滅

通常大成交量嘅區間壓力支撐會明顯d

間唔中一餐都可以既 大佬一,兩個月食一餐2千蛟都唔係好過份姐如果你單身冇女其實搵尾都夠

我散戶 有10張

最慘係上次業績開沽果條友一日冇左幾十萬

果位輸50萬的巴打純粹係亂來
無貨都走去sc

之後都好似無再上黎?

冇啦

預夠Buffer, 不停roll sp ER IV crush

Naked Short Call最易爆倉

美牛

幾時沽得zoom 個位破完應該差唔多到頂落返去？
今次睇準沽

5張

p兄跟我玩ipo不敗

星期日都好熱鬧

P巴成日搭沉船

今個禮拜冇見到佢貼倉

星期一又要被審判

唔開市唔蝕錢 可能仲好

港女ipo有錢人玩意，越有錢越易贏

星期一又要清倉保平安

突破加有成交支持。。呢架short 玩命喎

舊錢大既就ipo
細既就美股

又想比猿種教做人

上個月我張60put先expire
果時如果買360call而家退左休

人類重是重覆相同既錯誤

呢到好似有人er前short put左 結果大升30% 蝕撚到入肉

Short put完大升都蝕錢又真係有咁啲難度既

應該得返40-60k左右

Hkd

契媽全家幅

賭緊身家中

metoo

順便去ifc 排隊

宜家咁高點入

其實已經跌咗少少

博徳之門出咗3

咁你等佢回一回先入，小注慢慢入

做得岩

巴菲特向連登仔支付天價午餐時請教到的八大投資心得:

1. 第1條投資原則是不要蝕錢，第2條原則是如果不是賭身家就不要浪費時間投資股票。

放咗幾成身家？

幾乎全部

今日高點, 明日低點

不過第一條衰咗

巴菲特看完也失禁！震撼整個華爾街的十句連登投資語錄

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

咁本少呢 ?

抖左兩日

有啲討厭開市既日子

巴菲特向連登仔支付天價午餐時請教到的八大投資心得:

5.風險來自於你沒有勇氣，不敢借貸。

好可怕

返工對沖

我本都好細，但好辛苦儲

返工賺好少 對沖唔到

みなつ巴
聽日繼續扮工對沖

好辛苦儲+1

放兩個禮拜大假，唔知點捱好。
利申：其實有D鐘意返工。

依家放有薪假好浪費

一日大假都未用

ib 11月3好似話cut一日孖展 咁之前孖到盡個班人點

大家做咩睇咁淡，我係咪錯過左啲咩？

馬騮巴有幾多日大假 ?

sor 1026開始cut先岩

孖盡無悔！

我都放咗好多有薪假
個感覺好似倒錢落海咁

x2

公司強迫放假 ?

Fdx ups
3月分別升咗300% 同200%
所以應該要入fdx

借錢cover

3310整火箭

被迫清哂。

唔係increase margin requirement咋咩？

可以同外星人一戰

星期五盤後咁樣閪冧法 星期一唔熔都偷笑

黎緊大選+ER期又到

本帖不嬲淡友討論區

好想去日本。。

隔離14 日都無問題

黑期千升驚閪

d學生妹等我幫你屌 等你冇咁寂寞

比你止痕

有時都想去自殺，但係一諗起失敗咗就會比連登仔同屋企人恥笑就冇晒勇氣

好公司幾時入都得架喇

咪諗埋d 無謂野
死亡遲早都找你 切勿憑自己

奈巴
你呢d叫burnout左
做下medication 會好d
會易d搵翻動力

唔好諗得太長遠
搵d自己鐘意嘅野工餘做下
最緊要係enjoy過程
船到橋頭自然直
唔好plan太多比自己太大壓力奈巴
u never alone

黑期龍巿

me2
異性絕緣體

小西貼倉未有冇人記得上次貼倉係邊個post 想睇返

以為入錯感情台

小西個倉不值一提
你都可以大包圍

睇下Netflix 既 BlackPink 套documentary

一個幾鐘

睇完人生會積極左

唔係ga 多得嚟質量唔差
好多rs>90

你都得

轉major

我想抄下功課姐

睇完得更灰

今日喺感情台 (期間限定)

咁你想咩台

竟然

我睇完有種 摶盡無悔既感覺

You only live once咁係咪要all in options

標準答案
all in Tesla

孖盡入option

佢地走到出嚟
背後都唔知幾多訓練生練左十年都出唔到

多

世紀爭論： 努力先會成功 vs 努力左都唔成功

俾返d 空間自己發下夢都好重要

保持樂觀呀巴打

定D小目標咁睇有無幫助睇YouTube lecture會好睇書,因為可以時不時睇下個時間bar,又過左一分鐘video喇

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

呢個post好似有幾個澳門人?

明明所有野你都控制唔到
飛又係你咩
屌又係屌你先

禮拜六日放假都係咁收電話

垃圾倉更新:

我自己嚟緊個星期都係盡量少操作
捱過波幅期，等10年大牛市！

所以今次我諗住講吓
今個星期我入咗嘅一隻
我覺得有機會做到10倍股嘅潛力爆升股: LEU

一路都唔見有任何人講過，亦無任何財演推介
亦都唔係一隻IPO新股

想知呢間公司嘅歷史可以睇吓呢一度

呢間公司主要係做low enriched uranium
係核電廠嘅原材料
佢最終目的係想做到promote commercial nuclear power
例如domestic nuclear reactor
佢近排發明咗隻叫HALE嘅nuclear fuel

如果你就咁睇佢嘅股價歷史走勢圖應該會嚇死你
其實嗰啲圖係包埋佢嘅前身US Enrichment Corp (舊ticker USU)
2014年restructuring 後改做LEU
基本上你睇圖嘅話淨係睇2014年打後有用啲
條CEO都好猛料，可以自己Google下

佢亦唔係一般核電廠個d utilities
佢自己唔係做核電廠嘅
佢係做濃縮油，離心機，一啲比較高科技同創新嘅業務

點解我覺得佢行生意會掂
係因為我覺得疫情之後，經濟會再有大進展
Eg 5G, AI, Industry 4.0，甚至乎Starlink 等等帶嚟嘅衝擊會開始唔再留喺理論層面而係踏入production
到時經濟活動能量需求會增加
但供應遠遠都追唔上
核能會係一個好好嘅解決方案
而我覺得人類未盡用控制核能嘅能力
呢方面係需要更加多嘅disruptive innovation
而呢隻LEU就係市面上做緊呢方面嘅努力嘅上市公司

當然有好多風險，例如political, environmentalist concern
但我覺得呢啲問題全部都係拎嚟overcome
如果嗰樣嘢本質上係好，就點樣都會贏
例如交流電vs 直流電
無論愛迪生點樣妖魔化交流電
最後都唔會阻到交流電最終嘅發展
我哋間房四埲牆都圍住晒高壓電線，一掂到就即刻電死啦
咪又係照用

但因為真係有風險
所以我都冇瞓身
暫時只係小注加倉
但係我覺得呢隻股票要密切留意

啱呀，我一路都想教授一套
我死咗之後d人都可以識揀股，識SH GOOD equity嘅方法
最緊要係sustainable

小西前輩晚安

我覺得最緊要上lihkg 鳩叫

排隊舉手
1.

唔係跟住買 當stock screener用

留名

唔係用緊光千咩

我覺得學到點揀股同咩位入先係最重要

哇屌 仲平過手機plan
我一個月手機連光千都要500水

打開年K個感覺好似港女老千股

澳門狂派錢

7000趺到10蚊

好耐無見

左手交右手，唔好諗太多

明天上班
訓先，大家早抖

Iron man同gundam邊樣難整啲

gundam唔實用，無左對手=廢機

esg考量呢隻嘢好risky
始終對核能觀感好差 同埋有好多替代能源
如果核係work 其實musk都唔洗咁大力搞太陽能

小西巴個倉同上次po升左100%

小西上返黎 船長無離棄大家 大家唔洗驚了

太空坦克

我都諗過
遲d蝕曬d錢可能會執行
無曬牽掛

人工高 已經贏咗

雙面魔蟹

我都係澳門人
同時係香港人

小西行長 等你領軍

好彩平咗d 倉

架仔整左部1:1好似係仲識郁

有棍絲

好似我
以為係我自己
連打機都唔想打

係我黎

Netflix + tesla 雙墓地 帶大盤熔穿10000

仲有20日

我早過你死啦

早抖桂絲

不過小西巴搵D 12 蚊樓下嘅股都有一手

分享好片比大家

希望大家個組合會越黎越靚仔

如果真係幾年唔得閒。

我變動唔到個倉

我會渣msft tsm fsly net arkk arkw prnt pins u sq tsla （ msft tsm arkk arkw prnt 比重 大dd)

呢個組合，只要相信科技去向佢都係會上

youtube真係偉大發明

Pelosi 開 48 hours deadline
我覺得 stimulus package 唔會傾得成了

邊有可能會放哂佢一係你就樣樣買D,如果真係3年,航空都可以入定D

ASDK都好吸引

The ‘darkest’ period of the coronavirus pandemic is still to come, warns top infectious-disease doctor

Dr. Michael Osterholm 訪問

期貨升返冇事喇

逢星期一都係升

咁早升定唔方好嘢

你識d野

唔升定點開盤鎔？

This time is different

今晚千升

喂 唔跌點入貨

今晚可以開party

盡情Gel

Gel左先

跌多幾日先得唔得

點知淡巴全部淡倉 係到撚我地

今日高位明日低位，冇喇

得兩張put 我睇好個市架

美國通用汽車（GM）旗下的自動駕駛部門Cruise，上周獲加州當局批准，可在三藩市的街道上測試自駕的士（robotaxi）服務，成為首間在美國大城市街道作此測試的公司。

美股

今晚又

又high

又假升

Call value股

廢老股強戰回歸

Call 1 week廢老股 傾得成fatfat 傾唔成當廢紙

冚家high high high

stock only go up

戒打機係好事 課金game 咪姐係賭錢
賭錢一定係做莊著數

面神破燈

冇上黎一排 台巴都變到咁

睇到大家咁high 準時開盤鎔

星期五尾市個下簡直係送錢

🍇🍇🍇

契媽全家桶
20%ARKG 30% ARKK 30% ARKW

浪費時間

我買股票從來唔睇ESG
我只會睇嗰樣嘢，嗰行生意，掂定唔掂

你可以考慮盈富（2800）

愛國買3033 好過

照擺 你一定成為大贏家

981呢

沽tsm買981
沽蘋果買華為

你d tsm走左未

千升

無郁，加盡左amd

> TRUMP SAYS BIDEN WILL CANCEL CHRISTMAS

？？？？？

左膠話Christmas係冒犯非耶教種族

how

點解民主黨call 2.2 萬億，共和黨call 1.8萬億，佢哋唔deal左先推出1.8萬億方案，剩返果0.4萬億民主黨如果當選就以現金派放

最後狂歡日還有15天

而家都變晒holiday greetings唔講merry christmas

,明明美國係耶教國嚟

因為兩邊都喺度製造緊"對面拖撚住唔肯放水"呢個民意

見到968 咁龍，我d太陽能又要強大

home building算唔算

然後會發生咩事

所以我唔覺得選舉前會傾得成單deal
邊個贏左咪邊個派錢囉
反而驚另一樣野，啲郵寄選票如果拖一排都未搞掂，會唔會有人反枱
同埋而家個社會氣氛，輸咗果邊會唔會唔認選舉結果
有冇當地人可以解答下我

今晚跟下 當買下六合彩

侵侵大佢2.4萬億反正拜登贏硬，拎民意+食埋佢黎緊既預算

明白

台巴 ot狗巴都已經被同化

認真 20% value 30% xlk 50% arkk + 1張 qqq put 3年 30% otm

青蛙無value麼

kaiserreich嘅美國

青蛙係growth

glw係有growth又有value

今晚L子繼續教大家咩叫幻二之約

全球睹一次ER
諗起都興奮

今日要聽9個 高盛reply dklm

睇黎得我果晚盤中高j

10點未到就咁龍
J都9點半
容乜易精盡人亡
molamola

全部都係happy holiday /vacation

今晚升joy又浦一浦頭先

超級星期一

我睇6000既

納Dee幻二

今晚IBM收皮先

Cloud個餅咁大，應該都幾難收皮

升joy

點解大家咁肯定今晚爆升？

升期一

呢度個個綠燈睇升紅燈睇跌

侵侵：10點Fox News有猛料爆，最後20分鐘大家買定花生

今晚

搞咩呀台巴

你係我心目中 同其他鳩叫既細蚊仔係唔同架

圖表一絕我諗都係祝你好運

連登high high high
美股今晚要仆街
連登Yo Yo Yo
美股今晚冇陰公呀

早洩了
stimulus package 應該過唔到

1987 Black Monday vs 2020

港女又自動收皮

{{{Seasons Greetings}}}

台巴兒登化

淨間一棍插200點

獵人拜登吸毒都唔夠爆唔通捉到Dems 勾結中共

去到而家過唔過倒已經冇咩影響

冚家high high high
淡友今晚又仆街

劇本黎

點解次次星期一都升
D錢易贏到呢

以前裝飾有耶穌伯利恒馬槽，依家冇哂

my ERIC leap call

個世界癲撚左

Black Monday呢下唔係應該拍埋二三月果四次溶斷比？

納dee Yo Yo Yo
升破萬二冇難度

[img]
國家又強大，tsm又要食棍

LITE之前都有留意開 因為一直都有同apple合作 AAXN好似幾有趣

哋屎啦

蘇菲又派錢

泄已早，今晚溶斷

今晚係升期一
聽晚係升期二
後晚係升期三

熔斷1%

好on9 差咁遠

空倉驚西

sofi真係正
又有冷靜機制
又送股

一齊數錢

星期五嚇走唔少人 準備今晚又升番

集氣今晚熔

咁派法佢掂唔掂架

丫~少你淡友正仆街

星期五我勁早訓
起身就發現成倉紅

same

今日高開低走

洗唔洗搵國貨城？

一底比底高
健康龍

又迎新送股

l期貨棍落
應該4點準時轉燈
開市就熔
又要坐貨

一底高過一底 然後黎第二隻腳
等左半年 等唔等到L子回歸

入1萬就有？
好似幾抵

我nok 玩埋上太空tim

我個時係入1萬開戶就得 送爛肉 120蚊放左

Tsla幾年後上返2000

契媽7000之約

又升

login 80日送錢

今晚開始出手入 FSLY

我都換左2股了

L子第三個錦囊

竟然仲有人會買IBM
佢係幅圖奇爛但基本面無敵嘅股票, 你唔係長線唔好買
btw, Redhat用黎畀財演打飛機用, 唔洗點理

搞手但求打個和姐

防守王

進可攻 退可守

守到變埋灰都仲得

兩隻leap call都有齊

講起V
有無人會睇埋MA同AXP

識食

但兩隻都蝕緊 之前太早買落

我都係 不過leap call無所謂左

守到唔郁

我都覺 反正我又唔會成日moon住

一隻長期趨勢向下嘅股唔會係防守股吧, 佢依家係昏迷巨人股, 唔知幾時轉勢瞓醒
防守股一係搵KO, VZ, GIS呢啲, 業務穩, 長線uptrend, 有息, 最緊要係無炒到上太空嘅value股
一係搵RS rating高嘅leader股, keep住升跌都強過大市某程度都係防守股

大家午安

qqq咪長線

IBM基本面唔錯姐頂多無敵又over左

咁不如買M記算
當半隻房地產股

如果要坐到有量子電腦 我諗起碼20年

見巴打你都中意睇圖，最後30%拎黎短炒下囉

有巴打話quantum computing 係buzz word
唔知太空旅行快定佢快

M記真係廢老股中既廢老股

手持50股MCD，想係咁加

IBM真係IT界滙豐

我做IT, 幾乎已經見唔到有客用IBM product/solution, 以前用Lotus , 不如買MSFT好過

M$避到反壟斷法
比起faang我更有興趣拎M$做倉底貨

解決唔到解凍問題都唔會commercialize 到

今晚google 吓睇吓佢bottleneck 係邊

係喎，典解佢避到

btw, RS rating條趨勢線可以dl IBD個app做免費仔睇, 相當好用

因為早就同美國和歐洲堆監管機構達成和解
簡單來講比夠錢了事

依兩日升熔的話
睇來睹ER CALL的勝算唔高

考慮轉active /index ETF只留少量個股啦
操唔到盤個股有事會硬食

無敵又真係吹大左嘅, 不過唔只唔錯啦, 依家吹嗰啲乜鬼超級電腦, 量子電腦, 光學電腦, Cloud computing, AI佢樣樣齊
不過股權散又圖奇爛係死症, 呢隻無得好似AAPL嗰啲咁炒起, 只有時間先救到佢

陰升緊wo

張圖
吹spin off 果日嗱嗱聲盤前放晒
一個星期唔夠又打回原形可以入返繼續做廢老倉底

期指捱唔捱到4點呢

連續幾個星期一都升

呀婆都識玩

我只喺想升翻中棍嗰浸

升番哂星期五果d

冇仔細睇過，佢個Cloud有乜特別之處?

我啲客用Amazon同MS Azure多

dis其實幾好 諗住落返11x先買

有冇人睇位入 SPG？60頭想入一注

又升 人人都魚翅撈飯啦

IBM d 客應該係mnc/銀行 多

唔睇好依間野 個CEO on9

咁我啲客未去到呢個規模

Hunter Biden 單野繼續擠牙膏，但對個市好似冇乜影響

痴撚線個副總統真係咁做 直頭係賣國賊黎

想問fb係咪走唔切了？正股call都有 今晚點算..

TAN

真, 盤前無厘頭見到升到140都CLS, 一見佢無力開始跌, 137我都放左一半
125附近又入返做廢老時間囊等運到

put左

IBM 強項係佢地service. 即係大銀行大公司包佐operations 黎做。順便sell 佢地個cloud. IBM cloud 唔似AWS azure 咁注重細客。定位有問題

買Redhat 又無黎頭。IBM 買softlayer 一樣。幾年後無埋

星期一二三例升

特別在佢拖住堆鐵同legacy 野黎行
銀行呀政府呀之類既廢老行未放心轉晒既會用

但係redhat 果d唔係都係大客多?

回緊塘

又到升期一無入貨，挑

76定唔知77落左put

石仔 考唔掂sat 諗住返工未

IBM 真係回曬堂

試下redhat 改 IBM 牌頭。一定嚇走好多客

又狙擊

照報學校撞大運

午安

加油
幾時知道結果

民主黨幾時割呀中國登 越爆越大獲

佢斬出黎係再舊d果堆infrastructure

唔計未商用既野 （buzzword 點吹都得）
佢近十年做緊既野 永遠慢市場一步

龍
龍
哈

可以點割丫
底牌俾人睇晒，又話一上任會放生中共

去到臨門一腳仲可以點割

你估得登仔一個係咁咩
蛇鼠一窩啦

個火燒埋去黑鬼馬 同 閪婆到

今晚納dee 幻二之約重臨

IBM既印象係52U 老練咁大座rack

china joe比我感覺係似傳統政治家的作為
夠曬黑暗 光速反面唔認人
見到fb同tw都幫到底
單野隨時被低調處理就算

我覺得IBM低估左中低端巿場潛力，一早賣左server/pc業務畀Lenovo

資料冇錯，Dell個revenue係95B, IBM先得75B

其實IBM 就好似木村喺日本國內市場...

個個都識，不過D戲又冇咩人睇，但佢又唔係搵唔到錢喎

Fb咩事

希望可以企穩應許之地 唔好又比人趕落海

所以biden 訓係度都贏

當連登一致吹淡ibm既時候

同事話搬過AS400, IT狗自己搬唔掂，要call幾個搬運工人黎搞

麥絲

第幾次幻二

計中計

我100 % 倉 gel 唔gel得

召喚好巴

點睇ADSK

感覺到派錢的味道嗎

Welcome to Clown World

今晚又要入貨

比我揀，全數讀書前入arkk arkw prnt

好過去讀書。

有咩google it 或youtube打keywords學住先。

係夠叻，十幾歲就已經彈起

呢排係咪ching chong 先會好啲

計中計中計

Why 清Z

msft clould增唔錯， crm 如果經濟好返，佢地sales team勁

y not both

放埋今個星期假就要番工 諗起都好sad

一律建議清倉再big short

Msft free money點可以冇position

五線譜model夠攞full scholar

量子電腦應該都係差唔多size

我會渣msft instead of crm

但我未買

咁你都揀咗啦

unreal starlink幾時上 想買

石巴係外國住?

fsly 想再建倉 太好咁調比機會入貨

Faang入面 fb同Netflix唔睇好
其他都值得有position
我反而最睇好aapl

Netflix 要sub嘅人都sub 曬

一定唔會

佢分析得好好

我都投MSFT一票

仲有個風氣太差
極多人係一個account幾條友用

飛巴

我又要MSFT

你gel親都出事

netflix 自己都推薦user 上多人plan 開心share

你地邊個仲敢賭intel er

生態圈loyalty高 近年攻埋平價路線
個生態圈可以on top建立好多value add service

Cut 淨3個會唔會double profit

屌晒你地老味呀, 成日gel gel gel
謙虚D 啦

問題係10條友用1個4人plan果種

Nflx 咁多data 可以點upsell / crosssell

感情問題 一律建議分......
美股問題 一律建議all in TSLA

星期一升市一定較大機會
淡友自己諗

賭 有賭未為豬
有AMD對沖驚閪

Apple chips 搵Tsm 做我哋又fatfat

美國讀個degree咁撚貴

fb妹左咁耐都上唔番300前頂

插入式廣告？

大選前夕都無咩野
無大波幅既

係100% 個個星期一都升

會好難睇喎，但呢個提議唔錯

可以跟愛奇藝
兩個plan

無比錢有非會員廣告

比左錢都有90秒既會員專屬廣告

一係DLC囉
最後幾集要課金

之前睇書都係咁講
因為啲人星期六日入錢
機構一定要今日先入到貨

哦

希望佢執笠

知道用戶鐘意睇咩類型嘅野
再針對性去整片/買片已經好夠做
黎緊有機會可以食埋戲院巿場

留番最後一筆錢
同女朋友講
美股跌10%(?)percent嘅時候
叫佢幫你買TQQQ

聖誕鐘買匯豐

辛苦了

仆你個街 咁狗嘅野你都諗得出
仲有冇人性

一律建議入arkr

在錢面前冇

認真答：等大選前回一回先

咁一係學cctvb 整dick dick channel 做網購搶amzn 生意?

E-commerce 算9數啦
搞落去只會輸比amzn
其他公司根本冇能力競爭到

我睇如果biden呢獲仆街輸硬
就唔會點跌
反而唔知邊個贏先會回

收購 pton
學dis 出merch

佢都醒，識整content
黎緊可能玩做星

如果用依個concept
佢本身個subscription 都係冇得做
你可以唔駛研究佢

原來AOC3重制炒左車

傾到戲院上既戲直接Netflix上已經好夠玩

又一週
今晚又開賭場
有冇路紙

我都幾肯定如果最尾係侵贏
應該都會回夠5%

選舉年既十月要忍一忍手

卡片糸統不了

仲未計生活費
以前諗住去美帝讀，見到學費我都係返英國讀算

幾鐘意一排槍兵大炮攻擊的感覺…

Amzn諗住入幾手睇睇

1手幾多？ 我地依到1000股起跳

英幾錢

1000股amzn 大戶

玩total war empire

桂絲午安

佢有瑞士銀行本票

Old news
可以參考下Netflix套數據大同

當年好似其中一個理由 掉落個海到自然降溫 仲有咩理由？

我十年前讀唔知而家價，自行google

又叫人買ARKR

Z都清？咁你SH AAPL啦

馬騮巴午安

點解個水印係富途黎既

F巴可唔可以幫我寫reference letter 話我係一個好堅持嘅人 ，Tsm 由91坐到87都冇走 黎我去英國搵工用

自然降溫慳電 又100%真係低溫

回5%個下之前應該升過5% 當依家睇arkk破前高已經5%，大盤破前頂應該上110
9月4個波回到80係最好時機入貨了
依家想捉多個回調機會唔係咁易

stone hut’s engraving

今日洗唔洗番工

又話會打仗 - 冇
又話大選會大跌 - 冇
又話大陸會冚水霸 - 冇

得香港已死先係真

扮緊中

今晚即入leu 100股

減咗都係top 10 holdings

今日先知

英國最後結果

又話去到睇定先買，點知比人買貴哂。
又話移民，點知又係好少人走

香港人玩開，和你fake

連燈

仆街, 跌呢?
跌左去邊, dllm

牛牛D comment copy落黎

如果tsla呢兩日爆升我反而覺得屌得過

Fsly入得未

隻垃圾唔係第一次閃崩，仲玩?

金銀做咩？打仗？

其實有錢個批一早有多國護照，佢地最多搬錢搬離香港，窮果班又無錢走，有批三十零歲無專業終於比佢捱到上樓有車又唔捨得走，最後走既一定好少。

Z我星期五都減但唔會清

78~82係一個好機會入貨

Wmt有機

我就係場了

想佢跌到75先

團結係香港係好難

AAPL 睇圖似cup with handle

反手PUT佢老尾

free cooling 而家興將d DC擺去本身就長年都凍既地方，慳冷氣錢

咁就要睇下份Er 係咪仲有bad news

大把野買，唔同佢玩

4點先棍上好不 想盤前補補貨

好大棍

同我屌大力D

Monster hunter 出事=利好

做咩升咁多

難講 nq升3%嗰日arkk好似冇升過咁

人類已經阻止唔到升joy

香港冇一段可以令所有香港人團結嘅歷史事件

契媽今日110好唔好

日日都升 呀婆都識玩

個市龍到不得了

今晚轉燈大家話好唔好

咁早升有鬼用咩
次次都係臨尾香跌番曬落去

龍龍蝦

波蛇一早上水gel

trump trump民調升1% 股市就升1%
biden下降1% 股市又升1%

支那股跌到
全部妖股出哂事
9923 直接影響埋ark

止蝕派又要高j

trump 嬴果日都好似跌6%

又龍？
仲要龍到幾時

bearbear熊

arkf 1%

止蝕派 how do u do

而家一回個個即刻buy the dip

feel so gd

上星期五盤後已經gel
今次升到12500

數錢感覺好正，做好友

整返2支滅世棍洗好班好友就得

NQ會永遠不斷破頂，直到美帝滅亡

放工可以買定魚生加餸

好撚臭串喎

fsly 班傻仔落咗車個下正

飛巴數緊邊隻

pre-market就算啦...10次有5次pre綠，close紅

台仔又高位接貨

ching chong

最柒係d傻仔炒指數

zm 今晚600好唔好

盤前沽爆，收市入爆倉

好！

666

主教巴冇貨呀

pins pypl u jfrog ipob fvrr chgg arkk arkw prnt pstg nok glw 9988

遲下入埋adsk

石仔都識玩

台仔panic buy tsm 龍龍哈

L巴集氣中